有冇人有save底果張高登平安夜gif圖？

記得係毒撚望出街
窗口有人扑緊女

巴打平安夜快樂

返高登會唔會好feel d，依到個個有女

每逢佳節上高登, 祝願各巴絲打聖誕節快樂
54,097 views

每年佳節上高登